中大肺炎條女係咪腦殘

私家叫你返公立醫

條仆街含家產無自行求醫

條撚樣係咪想累街坊

讀中大都係腦殘

我屌你老母臭系

NDS係咁撚樣

改口叫cns
支那生

支那賤畜係咁㗎啦
應該將呢件事廣而告之
睇吓啲大中華左膠一國兩制撚點樣去

讀中大係腦殘講得幾啱，識親都冇個正常

屌佢老母 條仆街真係想攬炒架喎

Cls 岩啲

而家諗深一層，個支那畜生應該係唔想俾錢睇醫生
畜生以為香港嘅醫院應該係免費嘅
就走去私家醫院度睇，點知比佢彈返轉頭要去睇公家
咁佢就直情睇都唔Q睇，做人肉生化武器玩攬炒

遣返喇

on9佢緊係想俾錢静静雞醫好佢，知自己中招咪俾人隔離，佢緊係唔想冇自由

自由？
佢本來一直都冇㗎啦，學咩人要自由
喺香港隔離點都好過係中國隔離最後被消失
同埋你知唔知啲支那留學生每個月嘅生活費其實唔多
我諗最多都係得5-6k，要佢比咁貴睇醫生簡直攞佢命

正常人思維之下，你有病就應該睇醫生
條染頭仲要去過武漢，如果真係有病可能連條命都冇
點解佢寧願有病都唔願意睇醫生？
係因為唔想俾錢，如果我係佢有得醫幾貴都比
自由同條命比起你梗係條命重要啲

我唔明點解私家唔直接call白車接佢

on9少陣，咩叫本來冇就學咩人要，唔怪得俾人笑兒登，咁既水平
同埋你FF少陣，你講就口響， 畏疾忌醫怕麻煩先係人知常情，想當年sasa第一單就係怕先偷落香港
佢有錢睇私家點會唔想俾錢，只係私家唔會收佢，好心你唔好自己窮就諗到其他人都係咁
所謂隔離即係由你班中招友困埋一齊，除時冇事都變有事
俾你自己咳兩聲發燒會唔會想去醫院同其他高險人士困埋一齊等化檢結果？

唔想罵戰
反正大家諗法唔同

完

中左肺炎緊係拿拿聲拉埋人一齊死

何只肺炎
有性病都唔醫住

冇撚有錯

條女一定係知咩事，諗住去私家俾錢靜靜雞搞點，點知人哋彈佢去公立，佢知道一去公立就會揚出去可能要隔離兩星期咁就開唔到學，所以就唔撚去

條女之後唔去公立走咗返深圳睇，睇完就翻左宿舍

我朋友做isolated接左個中國肺炎，屌，其實isolation入面好多咁既中國人，佢哋無打tuberosity預防針，連印度細個都有得打，屌。有個女仔讀中大，佢有tb之後完全無同hall d人講，係醫好之後一個月先講，所以就算唔係今次，平時出街都要帶口罩，中國人d health literacy好低。
Btw條女係cns

*Tuberculosis
一時智障

香港高等學府就係收埋一堆咁嘅支那垃圾

同意 支那人啲衞生意識低撚到喊
我有朋友教北區小學 好多跨境學童 有個跨境學生生水豆 我朋友見到即刻的佢落校務處Check 之後office打俾佢老母叫佢接走 個老母夠膽死講話係普通敏感唔係水豆 冇事可以繼續上堂
真係cls班支那人可唔可以用下個死人腦 前排班入邊已經3分1班學生手足口架啦 屌係仲要生水豆都照返學 一陣連啲老師都俾佢野到生蛇
衞生意識低到真係死咁幾件幫個世界減輕負擔都在所不惜DLLM

想靜雞雞 唔好報番過大陸咪得 又要講真話又要靜雞雞？

唔係話怕香港黑衫示威者，所以急急腳提早返家鄉咩？

點解又返來？

走又衰過人，返來又衰過人

可唔可以禁止支那賤畜落來香港 封撚左個口岸佢

咪撚再叫NDS 矮化自己

國家任務黎

嘩屌你老母啲支畜真係弱智

新香港人

支那賤畜真係仆街來

戇鳩真係無底洞
分分鐘佢老母個閪生曬菇都唔睇醫生

除左無衛生常識外，支那人就係無野搵野嚟搞，咁多低風險食材係都要食啲易出事嘅，當自己美食獵人咩戇鳩

中咗招 番中大 開心share

政府話喎 增加”外國學生”人數

肺結核都唔撚打 cls

番到大陸嘅 應該唔係 前線手足
仲要番宿舍害人 直接火化啦

賤雞好撚陰濕想傳畀所有香港人
唔該所有中大人一齊杯佢

屌條臭閪真係累人累物一啲公德心都無

條仆街 叫咩名

再冇錢都有大學clinic睇

呢啲仆街一定要起底加欺凌

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

Nds 係大陸係好撚有錢 同 全省最top 果堆人
點會無錢

叫條女去搞鳩吳傲雪啦仆街

我都唔撚明
叫佢自己去公立 搭巴士定黨鐵
攬炒？

黎個真，點解私院會叫個懷疑傳染病既人自己搭車去公院，私院完全無社會責任？真係cls

條女係深圳睇完 都知身體有事啦 仲番中大害人。真係仆街黎

讀大學8成都係弱智

直接驅逐出境
貼埋錢畀佢躝屍趌路

好似叻哥咁撚真係吹唔脹

唔該d同學仔可唔可以遠離你地d cns，佢哋隨時係計時炸彈黎架

捉條仆街打靶啦屌

咪就係 佢都傻 香港學費唔係local都要一年十幾萬 仲要用大陸人工計返 讀得都非富則貴

仆街唔係走撚咗咩
而家完撚咗sem啦仆街屌你老母
返嚟做乜呀毒閪

不知幾多支那學生拎緊正苦津貼讀書

人人自危 遇著啲自私撚

拎政府津貼好少見
拎船嘅就大把

有無人開始覺得唔妥 千其唔好陰謀論：
未必咁多武漢
但為左配合上面劇本 香公佈既病人只會去過「武漢」

又開sem啦ching

間醫院真係好大問題，又放走條女，又唔向政府通報，如果唔係有人爆咗出嚟，就冇人知呢件事。

你似腦殘多d

cls

睇死都係啲濕鳩廢老驚乸屎上身啦

支那人沒有一個是無辜的

人地話支那仔生活費少
你就可以ff到人窮
自己好撚好咩咁都有得屈
講到比人叫兒登唔關你啲直線邏輯撚事
成隻老屎忽咁十足香討狗
洗唔洗拎埋身份證出黎鬥邊個年紀大呀戇鳩

做乜跳出嚟

講中咗嬲呀？

人地話唔想俾錢先唔睇醫生，文盲

點解佢寧願有病都唔願意睇醫生？
係因為唔想俾錢，如果我係佢有得醫幾貴都比

雖則英國咁多年灌輸香港人寧縱毋枉既觀念, 但基於科學精神同咁多年既歷史教訓我就得一個結論: 支那人沒有一個是無辜的

我講中你 你嬲？

我求其講一句你就咁上心，梳囉唔好嬲

CLS

支那狗

點解唔睇中大獸醫

支那人又累人累物

私家都做得唔啱啦，冇理由放走佢
仁安醫院應該按機制即刻上報
即刻送佢去公立
唔係由得佢喺市區周圍走

中國人係inferior good
要量不要質
中國人唔怕死
因為點死都有十三億人

中大唔係有獸醫睇咩？

話隻支那仔唔想比錢 就代表自己好窮
中間有咩邏輯關係呀傻鳩
仲好意思笑人兒登仔siu4

如果無晒蝗 香港真係會好美好
屌佢老母痴撚線
人肉播毒器

支那人就算攬炒死 我都要係香港讀到大學畢業
求你有病就睇醫生啦⋯⋯

講得好 我自己支大都覺得自己on9

知恥更乎勇呀師兄，做返個榜樣比人睇

call 白車要一舊水架

屌你老母 支那狗

學歷高過我既會太自我中心

支那狗讀咁撚多書 都係無腦

大陸閪唔出奇 幾千幾百都唔肯比

支那賤畜累人累物

佢哋仲通街走，一定唔止武漢出事

呢個真
支那閪唔意識到自己害緊人

智力已經低，又要覺得自己好撚醒

n咩ds呀
支那生呀內你老母地

屌佢老母累人累物 散播病毒 直接塔佢翻佢去隔離病房

塔佢返支那啦屌

仆街支那狗

鳩少陣啦，人地話覺得同估計支那仔因為好窮所以唔想比錢睇啊
咁佢既覺得同估計參考緊邊個？係咪參考緊你定參考佢自己？
再拉遠啲黎吹啦，話你兒登又關老屎忽香討狗咩事，中間有咩邏輯
話你兒登仔又要睇身份證比較年紀大，中間有咩邏輯關係
傻鳩

支那雞不意外

睇 now 話佢最開頭返大灣區睇
好心就係大灣區睇埋佢喇仆街

支那豬為左人權付出左D咩 憑咩要自由?

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

支那畜死一半都冇問題

九成係支那雞或支二代

話唔埋係柒婆政府派嚟播毒殺香港人

佢未去堔圳睇已經知啦

支那舊時無規定打卡介苗架
係新一代先有

戴罩

仁安一向垃圾架啦

佢個roommate 應該驚到仆街

如果係咁而家CU咪姐係有粒生化武器等爆

又係大陸狗

支那生冇腦唔係第一日的事

要死就快 唔好周圍行

應該去前線單拖散播病毒。。係咁吐口水

今次一定要發大宣傳！燒埋仁安屌佢老母！
咁多那睇私家個個好似仁安咁放佢走仲得了？！

唔想排隊
怪政府啦

支那人*

支那人快撚D 死清光

死撚遠啲添啊 死係條街條屍係條街到同生化武器一樣

強國人就係冇公民意識

有同宿內地生表示不擔心，表示自己父母從醫，又指內地官方已稱病毒不會人傳人。

#獨媒報導
#武漢肺炎

之後呢個訪問都係CLS
CNS都係垃圾

矮化

接近免費啦
不嬲睇完潛水返支那
走數
納稅人埋單

條女病到就死都唔去公院, 幫黨維穩重要過條命, 都算係咁

痴線，自私鬼

唔關中大事
係支那狗事

應該係唔撚想接受隔離

支那人一貫性格

公院排好耐掛
利申 唔係幫佢講 但係我都唔排公院去私院慳時間

私院利益行先邊敢收呢類高危人士 俾佢入院為佢一個累全家
咁私院叫左佢去公立 唔通派個人押送佢去公立咩 那有權

可能去左警局報案

佢真係信唔會人傳人?

大陸咁多係假野唔信但信官方? 仲要揾命搏真係好野

話時話唔好凈係話人
我今朝搭巴士成架車得5 個人戴口罩 防禦意識極低

讀中大都係腦殘？FC 咗？

隔離反而仲安全自己一個

一樣覺得係錢既問題

國家比左任務佢點敢唔做呀死支那閪

食屎支那雞

條支那妹知道通報左公院一定會比人隔離
本身諗住自己睇下私家醫生 求其食D藥私了
點知搞到咁大鑊就想返去支那

支那人對呢隻病覺得香港人小題大造 煲D水飲下就會好返

係

仲話乜撚野老豆老母係醫生話無事唔會傳人

屌迫鳩我地歧視你
自私撚

㩒錯dislike
推

屌佢老味 走番去大陸醫又走番黎

"所謂隔離即係由你班中招友困埋一齊，除時冇事都變有事"
睇完都知你冇常識啦柒頭,自己上網睇下香港醫護隔離有幾嚴密啦,你估係傻閪大陸咩

證明你都唔係太了解大陸人思維，佢哋係唔想駛錢，唔係無錢.....

越諗越嬲，想起底條支那生

支那

又去深圳又返黎
傳到周圍都係

其實而家私家醫院門診好多都係大陸口音嘅醫生，個專業意念一揸唔實就放走咗個病人

佢咁玩唔止香港
支那都死埋啊
假設佢真係帶菌
真.攬炒
有冇人起佢底 咁撚仆街

幾撚冇腦先會返支那check
屌仲要上完去返宿

你一無讀過大學啦

支那人你想有咩期望

國安局特務

ZNS
支那生

Ching nds係non domestic student

佢應該係話中大垃圾嗰條黑警嚟
唔洗理

支那人係咁架啦 最鍾意害人

腦殘都入到中大

黑警冇大學讀 係嬲d 既

牛津畢業 香港大學生真係好蠢 除左死背書 一事無成

支那蝗

支那人愛害全家

你老味純文字討論source都無

其實某程度上醫院要負責任

累人累物

全校消毒費佢比

整污糟要佢整番乾淨好合理

鎖國咪俾佢哋出去害全世界啦

唔止你啦，我琴晚都嬲到仆街
如果條冚家剷真係有病
會害死幾多人？拆散幾多家庭？
真係好撚想知道條冚家富貴支那畜生叫咩名
然後得閒接佢放學，打佢一鑊

對呀
中大人同中大班大陸人不能混為一談

睇喪屍片都有d仆街係被咬都唔出聲
累死好多人

智障支那妹都讀到中大

CNS+1
以真香港人既認知，NDS係一部手提遊戲機

支那人冇衛生常識就是一個常識

有冇人都病病地 不過唔係肺炎症狀 身邊好多人病 不過多數係肚痾 流鼻水 咳

其實支那邊有正常人嫁
我真係見識少
就算係u入面
我都唔l識有正常既支那囉

屌真係累人累物

翻鄉下耕田啦
傳染到週圍都係

你就冇常識，條友大陸黎緊係用大陸方法咁諗，佢有係香港隔離過咩
傻鳩

條友真係唔識架喎

嚟得香港讀書嗰啲都唔會窮得去邊

叫CLS

內地係中國政府用開既叫法，以証係中國既一部分

最正路客觀係直接稱呼中國學生或者係支那學生

除非你認自己係中國人啦

落黎讀既都幾有錢架喎，講緊10幾萬學費一個Sem
佢地一向唔擔心錢銀問題

有錢冇錢呢個唔係我想講嘅
我強調嘅係個支那畜生係唔想俾錢睇醫生
從佢後來去深圳睇，就知道條仆街係怕死嘅
但點解唔喺香港睇要走去深圳睇？
當中好大可能就係因為錢
香港有10幾間私家醫院，一間唔收佢
佢唔識得搵第二間？甚至衰到連公立都唔去？

我希望大家唔好係呢啲位上打口水戰
應該Focus返個支那賤畜係呢件事上嘅對與錯
如果佢真係有病，害死好多人
「她稱在旺角市區，不想去公立醫院，並稱打算回內地，不會求醫」
然後好好利用呢件事廣而告之
係呢個時間佢呢個行為，會成為好好嘅文宣武器

大家都係香港人
無謂因為支那畜生喺度嘈

我成日第一眼睇到呢個字，都諗起遊戲機

放走佢個私院護士都好腦殘
如果佢帶菌全香港多得你唔少

落

仆街啦佢 無d責任感

搵人幫佢搞單無可疑既自殺

full gear獅鳥, 叫恐怖份子護送佢

真．攬炒

國家任務呀

叫psp囉

支那臭雞真係累人累物

搵人砌佢支持平反六四，送佢中

咁撚鍾意黑警唔去狗屋搵幫手？垃圾

沒事兒 沒事兒

支那人係咁架啦，佢驚驗到有事會唔俾佢出境，咁佢就返唔到支那過年

真係超級on9 死返中蟈啦

條仆街而家仲要去左旺角行街，手足切勿前往旺角一帶！！！！！！

有冇諗過嗰個中大女唔係香港人 係大陸落泥香港讀書

粗口，n聲母正確

又自私又垃圾
我覺得佢係專登 想害死香港人 當自己係生化武器

咁信祖國 做咩唔死番上去俾祖國醫 dklm

就算公立都冇權強制隔離疑似病人，今日有條撚屌未有化驗報告都出左院
香港人自求多福

呢d 就讀屎片啦

有大陸同事 d 衛生常識差到
好想消毒office呀

冇野既
唔想比人隔離咪病死囉
不過佢死還死仲要累人咁撚仆街啫
如果真係整到D病散開哂真係拎佢條屍斬開十八舊再比狗食都唔夠

黎香港果班postgrad個個月收2萬
住平價宿舍點會無錢
undergrad果班好多出去夾租豪宅
一個月6000-7000一間房都比得起

其實有冇人知道條仆街叫咩名？
或者中大人可以透露下
他日有機會走去接佢放學

佢是咪老共派落嚟做生化武器，恐襲暴大呀

cls 還cls
cns還 cns
cns 係cls
cls 唔一定係cn

黎得香港讀書都一定有錢
你叫佢睇公立 佢睬你都傻

話支那仔生活費少
所以推斷佢比唔起
關自己有冇錢柒事咩
鳩撚完就縮埋一二角啦傻閪

傻鳩柒少陣啦，佢有咩邏輯推斷人估佢得5-6k， 我夠估佢窮啦
快啲縮返入老母閪

[長文] 要革命，請先革了自己的命

武漢賤種死全家啦

直頭係啦！

條仆街而家仲住係沙田帝都

冇錯，自私

終於肯認自己靠估
柒閪到

完啦 最後建議你咁on9可能都要睇下醫生

支那生，唔俾香港同化做番中國人，係咁上下質素

等於帶住個核彈出街
唔該見到佢先私了佢

戇鳩
睇公立有幾貴呀師傅

最撚好笑係乜春都唔隔離
有病仲覺得自己應該出街
幾時落地獄

共諜黎

共諜黎 有政治任務

你要問，
點解支那弱智都可以讀中大，
點解香港人弱智可以考警隊，
點解小學雞可以做國定主席，
點解香港被人壓榨都唔獨立

每次都係呢個問題，私家成日放個炸彈出嚟

Shi Na Student?

同意

CLS黎 分返清楚

你係唔係回錯人？
出咗個完post，我已經冇再覆

兩樣都有機會 冇衝突

條女喺深圳睇完醫院都照放佢周圍走
有可能深圳d醫院都唔知武漢而家咁大單